呼喚達哥！

掛住達狗要去幫港出聲，撐警大聯盟，CCTVB 叫先有用。藍絲唔會上連登，佢啲兄弟唔該過主。